\section{Achtergrond van het afstudeerbedrijf}
% {\color{red} Wat doet het bedrijf, hoe zit het organisatorisch in elkaar en waar binnen de organisatie wordt de opdracht uitgevoerd?}

Het afstudeerbedrijf is een start-up genaamd MoneyMonk. MoneyMonk is gespecialiseerd in software maken voor ZZP'ers. De gebruikers kunnen toegang krijgen door middel van een maandelijkse abonnementsvorm en kunnen daarmee onder andere facturen versturen, projecten managen, uren bijhouden, btw aangifte doen. Alle tools die ZZP'ers nodig hebben om hun administratie bij te houden.

Het bedrijf is een aantal jaar geleden opgestart door Jasper Horstink en Jorgen Horstink. Ze zijn begonnen bij Utrechtinc en zijn een aantal jaar later verhuist naar de Vondellaan in Utrecht. Het bedrijf heeft een marketing kant en een development kant. De marketing word geleid door Jasper Horstink en op dit moment is daar 1 persoon in dienst en 4 stagiairs. De development kant wordt geleid door Jorgen Horstink en op dit moment zijn daar 3 medewerkers in dienst die werken aan de frontend en backend. Bij de mobiele tak zijn er 4 medewerkers in dienst. 2 medewerkers voor Android 1 medewerkers voor iOS. De mobiele afdeling wordt geleid door Thomas Neuteboom en werkt mee aan zowel iOS als Android.  

De opdracht wordt uitgevoerd aan de backend onder leiding van Timme Romberg. 
